{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000104268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 JCS"
    },
    "text": "'東洋のナポリ''というニックネームのある閑麗水道の中心に位置するホテルJCSは、快適さと楽しさを提供する高品格サービスを価値とする企業です。 このホテルは国内最高のオーシャンビューを鑑賞できる名所として幻想的な日の出と年越しに期待を集めています。 ホテルのコンベンションと屋外プールは最高級体験を提供し、プリモでは感動的な夕日に出会うことができます。 ホテルには計151室の客室があり、様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室の割り当てはチェックインの順に行われます。 付帯施設としては24時間営業の無人コンビニ、コーヒーツリー、歌の練習場、ゲームランド、スクリーンゴルフゾーン、フィットネスセンター、ビジネスセンター、フードコート薬手BBQなどがあります。 プールの利用時間と料金は公式ホームページで確認でき、人数追加および未成年者利用に関する案内も詳細に提供されます。 長年の経験と高い満足度を持つ訪問者レビューによると、JCSホテルは清潔で設備が整った場所で寝具もきれいで、スタッフも親切だそうです。 ホテルの内部施設は満足でき、プールの広さと海の眺めが魅力的に評価されています。 追加費用がかかる可能性のある一部の施設利用にもかかわらず、価格対比満足度は良いという評価があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルJCSのニックネームは何ですか？",
            "answer": "東洋のナポリ"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの場所はどこですか？",
            "answer": "閑麗水道の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "快適さと楽しさを提供する高品格サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSで何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "最高のオーシャンビュー、幻想的な日の出、年越し"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSには何室の客室がありますか？",
            "answer": "計151室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "無人コンビニ、コーヒーツリー、歌の練習場、ゲームランド、スクリーンゴルフゾーン、フィットネスセンター、ビジネスセンター、フードコート薬手BBQ"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSのプールの利用時間と料金はどこで確認できますか？",
            "answer": "公式ホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSのスタッフはどんな評判ですか？",
            "answer": "親切です。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの内部施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "満足できるもので、特にプールの広さと海の眺めが魅力的に評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの価格対比満足度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "良いという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 335
    }
}